（明挑機）功能組別L係on9仔 入嚟屌鳩我吖

最近有人帶風向
推動功能組別戰線

我想班你港豬覆一覆我
請問你知唔知：
議員提交嘅法案
要係功能組別有18席先可以通過

你班盲毛憑咩話可以拎到18席？

仲未計DQ
係咪太睇小中共

重有

資源論又係站不住腳
建制派無議員做
政府大把位開俾位
中共一樣多多資源

想問下泛民即使有40席
對現況有咩幫助？

推吖

泛民一直都爭取取消功能組別，去到依家見自己有機會係功能組別拎多幾席就魯芬急轉彎，仲要唔撚出黎解釋。全撚部都係政棍，戀棧議席，食撚屎啦販民。勇武抗爭既結果就係爭取多幾席功能組別？屌你老母我要普選呀。

佢明知根本無可能拎過半
都要推人去
出面仲講緊過半數
你話有幾多傻仔落搭

中共為何怕民主派立法會過半

拉

泛民一定要死全家

白頭佬有主席都唔做放返出去畀人
泛民最無資格講制度內抗爭

推有用post,拉